梁愛詩母親仙遊 享壽101歲

梁愛詩母親仙遊
享壽101歲
2018-01-22

基本法委員會副主任、前律政司司長梁愛詩母親黃寶群女士，本月12日辭世，享年101歲；家人昨日在香港殯儀館設靈，今日出殯，將採火葬儀式。行政長官林鄭月娥到來弔唁，不少官商名流送花圈悼念【圖】。靈堂採素色布置，極備哀榮。

幾時到佢本人

就過年，祝佢早日母女團聚啦

睇錯梁愛詩夢遊仙境

佢老母幾時帶埋佢走

101歲呢啲叫笑喪喎
唔叫報應啦

帶埋梁愛屍隻老妖落去啦

報就緊係報佢本人

唔好咁遲,聽日好去陪老母啦

希望佢明天癌症復發，然後活到102 歲

痛快暢飲青島

無咩值得高興啦，咁撚長命

幾時落去陪老母

佢就算而家即刻死都長命過大把人

死得遲啦 生左個仆街